東森關鍵時刻 > 壹傳媒年代向錢看 , 而家三立電台都加入Youtube 前進新台灣

有啲評論員原來三邊走

不過無字幕 , 失敗

奶共姚惠珍 , 要就地正法

適睇一定係睇董事長

年代睇㗎頭丶宋承恩丶明居正

有幾奶呀佢跟肥佬黎搵食㗎喎

矢板明夫 正

成日俾主持陳凝觀視姦

我就係唔鍾意太誇
年代感覺踏實

姓屈個文妓咪又係跟過肥佬黎搵食,今日奶到老公都要向佢低頭跪低

有集聽撚到我差啲丟爛隻 mon , 不斷撐拜登 , 留言都好多人屌佢 , 之後果集就扮番中立

但鳩流到仆街

視姦凝觀定凝觀視姦

去年眾籌登報
一日就籌到幾佰萬
當時好似係佢不屑咁話
點會一日就籌咁多
背後一定有金主
(如錯請更正)

陳凝觀視姦矢板明夫 , 次次都係咁 , 好好笑

撐拜登就奶共？

寶傑

明居正講野太慢
汪浩大哥同屎板明夫正啲

關鍵時刻以前撐韓國瑜
之後冇睇一輪
而家又正常返

youtube 開2倍速啦

真的嗎！？寶傑哥？

好似蜘蛛精見到唐僧咁

成功加入警隊未

以前張國城成日講講吓唱紅歌笑到仆街
不過呢排好似唔見咗佢

之後狂恥笑佢
吳子嘉 同 李正皓
佢地講韓國瑜笑撚到 班嘉賓仆街

關鍵時刻娛樂節目黎
屌你老母 on99班人

㗎仔真係分析得好。好過姓汪個上海佬

細個北京大 之後返日本 再去北京做記者。好多親身經驗 唔係9up.

吳子嘉好鬼勝利球迷。成日買兩邊

推 立場: 撐警電影《時代》由兩大「江湖猛人」投資 - 分享自 LIHKG 討論區

大佬，十點至十二點鐘，你叫明居正上去講野同催眠有咩分別

會長
呢度都見到你
不過好真心好誇張 特別講香港野資料錯到PK

出名果幾個 基本上 幾個台走

比較鍾意年代

香港時事評論缺乏呢類平台

我日日睇台仔野
之前個排講支那水浸笑到 hihi

鳩噏節目 但我都鍾意睇 之前鍾意睇佢講神祕生物 古文明

三立個鄭知道了都幾過癮。藍綠黨員會上。藍營明知上去俾成班人圍屌都去。不過其他嘉賓都會點到即止咁屌

凝觀少咗黑絲

女主持電埋宋承恩同李p醫生，成日淫笑

緊係汪浩

我就麻麻地佢

今集關鍵吹到美中脫硬勾

佢同矢板明夫先係focus,冇時間聽佢兩個就得

佢你都J

有集佢自己講去保釣團隊採訪
點知果張相係俾人屌返轉頭
佢自己話係保釣人仕痛斥日本記者
笑到傻

汪浩講野好差 要個主持幫拖
其他都好好多

鐘意睇佢哋講美軍！

吳子嘉是胡扯王
已經被告毀謗多次成立
所以台灣人普遍不相信那傢伙

姚惠珍本來是財經記者
沒有明顯奶共

胡扯王吳子嘉

明居正偏重共產黨史

關鍵時刻沒有明顯撐韓國瑜
只是報導有點八卦

張國城立場比較偏拜登
對共產黨的認識比不上明居正、汪浩和矢板明夫
我想這是主因

汪浩 住過香港
明居正識廣東話 (以外人來講算係咁)

鄭弘儀改變了原先《大話新聞》的風格

李四端算是偏藍

汪浩待過香港

明居正籍貫廣東三水，可說流利國語、英語及粵語

謝震武既新聞面對面都ok好睇，不過於講台灣內部野居多

謝震武本身也偏藍
請的來賓特別爛：費鴻泰、李彥秀、柯志恩、陳玉珍

關鍵時刻好睇

大家都係搵啖食
唔使咁認真去看睇
Btw 前進擺左youtube好耐

民視台灣最前線 Formosa TV Politics

前進得6萬幾訂閱 , 以為新加入

我地做唔起

台灣向前行 民視

前進新台灣
從2013年就開始了

無字幕 , 多數嘉賓講野快 , 有啲又講得 lur , 有字幕容易集中啲

講緊youtube channal

我點會唔知

好明顯矢板明夫已經征服咗陳凝觀